點解無啦啦會股災

調整嚟咋下話
嘛我唔到嘅

嚇我唔到

因為我琴晚買咗

credit右下角

第一次玩美股買TSLA 就咁
算點喎

點解隻隻美股都跌

大吮

升咁多調整下好正常，跌少少都咁閪驚玩返黨估支估啦

專家：中共準備惡意沽空美股，影響川普選情

仲要跌貢多

繼上次買Tsla 輸2k
尋晚瞓前430買，又輸 :'(

當你見到唔識既都話入市你就知咩事

麵麵打晒開口牌咁你都唔走，抵

一切都嚟得好突然

你囉仆街

因為tesla帶領大市

老母麵

個倉有美團屌米TSLA 唉

一晚輸左7萬 好痛

跌小小就股災

你諗下有咩驅使你第一次玩美股就知點解會跌

因為麵咪媽買左tsla

你點會唔知點解…你買左囉因為

你加一加注試下佢先啦

可唔可以試下-1000來個熔斷

兩個明燈, 負負得正
唔驚

又係依啲看圖作文式分析

美股一早超現實啦
經濟俾肺炎搞死,股價指數就破頂咁著數??
呢D要還架ON9

叫麵神上水啦

應該係過去三個月幾多日升百分比

3個月內, 有幾多%嘅日子係升 (% of up days last 3mon

點解無啦啦？

有邊次股災係會早一晚send sms通知你？

3、4%股災
見過美股跌停未

個個都係度 tsla tsla，“驚西咩” “過幾個月2000”
跌係必然

快啲承認責任啦

未

deep v啦 股咩災

個市大把錢

撤退啦散水啦
保留實力低位再買

因為你同麵神一齊開turbo
今次2000點，冇左lu

買左當交學費

V彈

咁都叫股災？下個禮拜反彈啦

港女a股咪仲閪，有跌冇升

係咪架

聽日港女又跌

升唔跟跌跟足

學到野

2%你同我講股災

如果可以分析到既股災咁仲可唔可以叫做股災

好彩有聽黃子華講

你一黎就打大佬，無計喎

有特朗普撐住，唔驚

麵麵出撚左聲 你唔係唔撚知下化

升返晒
冇事 唔怕

麵神發功

真係多得你唔少

如無意外 支印戰爭

你岩

輸緊6 萬， strong hole集氣

莊莊閒莊閒閒！下舖一定開莊！！

升左咁耐跌都好正常姐

唔跌啲 點升？

因為麵神開聲囉

原來兩大燈神合力，屌，害死全連登

睇左你個名一年 仲係苦主？

港女一早無買了

拜登必勝

支支：為啥跌了

不如你問肺炎仲乜隻隻升

緊係唔係 個名用來警惕自己

markov chain

咁就叫股災

7月13叫咩

聴日沽出股票會唔會犯國安法

lm

嚇我唔到既

連好多唔識玩股票嘅人沖住入市，你就知道佰大跌啦

因為麵麵開左地圖炮
一睇即走半倉 蝕少左

股咩災 做特價呀

升左咁Q耐想點

技術性調整

3月好多次熔斷啦，新手？

TQQQ+TLT
嚇我唔到！

點解要攬炒

跌得幾%

開始升番了

一直火箭咁升， 跌幾%叫股災

經歷過3,4月既人宜家係無咩感覺

一定要大跌買先開心嘅，做人想贏盡佢真係有啲抵，但我都信會升返嘅

無錯3,4月日日熔斷都過到

一個星期3溶斷

圖只不過係將數據圖表化
你可以唔睇張圖 但d數字可以参考

系

前日你同麵仔一齊開post

跌20%先講股災啦

屌走呀似準備跌到痴線

今次投機變價值投資

因為麵神歸位

Trust TRUMP!

FI 未出事都幾難股災，short term vol泥姐

今日咪上咗水囉知咩事啦

因為麵神出招

只係調整 升咗咁多 點都回一回
六月頭都冇啦啦跌鑊勁
之後都係升返

痴線已經沽清 準備低位再入貨 估計呢幾日跌到300左右

原因係配股重未完 大戶keep住散貨

所以一定會跌足好幾日

因為要用股災阻侵侵當選，而家只係試盤，十月先係戲肉。

震走你啲傻散

最強股票方程式 升唔放 跌唔放

調整者 唔跌邊有得升

500蚊
信念

當師奶變成大佬
股市凶兆

455等緊

早兩日開户口入咗錢
點知今日先收到
如果唔係輸身家似

明晚咪又gogoggo

The stock market thinks Joe Biden is going to beat Donald Trump

成盤係血 當佢無事

Tesla定所有股？

因為麵麵燈神

同睇rsi有咩分別呀on9

前幾日long call左shop & amazon，今日一跌蝕突晒賺既錢，放左了

股joy又有乜好怕喎

原來因為你

RSI只會話你聽幾時到頂, 但係唔會同你講到頂之後回幾多, 另外幾時先係頂? RSI(14) 80? 85? 88? 冇人知
升到90都冇人覺得有問題

個圖只係話 當A出現, 就會發生B

尋日收到錢，好彩買得唔多

越早感受到股災會比較好

咁你張圖幾時先係頂？ 71？73？76？

咪係
All in sqqq又贏緊

難得特價
掃晒佢

好彩冇入貨 等下次上車機會

真係呢條仆街

咪同你show比你睇over 71就有危險, 好多次over 71之後都會大跌 係咪唔識睇圖
btw 有乜想屌自己上twitter屌鳩佢, 咪撚縮係連登懶係看透世事咁

利申 跟twitter班人食飯, 上星期五已經起左恆期淡倉

跌未到10%叫股災

之前賺咁多而家先跌少少咪執到lor

幾倍升上嚟跌10%都未夠股乜joy

想問下睇開邊啲twitter？
想學野

又唔係借錢炒股 驚閪咩

因為麵麵

咁咪唔洗驚可以安心訓

去多次萬八 pls

-1700 us

-7700都黎緊

你咁西黑?

聽晚一定大升

Sqqq?

因為你開po

岩呀，咁都股災，再跌點算

破產

其實道指跌左3個%都未夠咋

真股joy

-10000啦 tsla呀點算呀

印錢玩多咗半年啦

唔跌點入市 最好跌多d 跌到3月咁就啱
唔識止蝕就唔好學人炒股

係

華爾街同 侵鬥氣啫，冷靜啲

擺明落侵侵面

跌咁少

Printer jam紙

你睇返呢半年條path

教主仲笑緊，你哋驚乜閪

Me too!!! 好撚彩

港女蝕到屌老母成手蟹
靠美女妹妹下平衡返

各位清跳開IFC 1定2
我驚人多
我跳IFC1

連登指數 今日收市：

回
再插

咪坐下囉，d
錢又唔係借番黎，大把人陪你，
或者聽日又放水，點知姐。

好多你所謂唔識嘅都已經賺左一大筆

恭喜

等tsla跌穿400入手有冇得諗 定等跌多啲先
新手岩岩開戶口

400

一樣

世界大戰緊仲問點解無啦啦會股災

上一日又話Tesla 600點班友呢????

升左幾多啊, 股災

今年點解無啦啦升災

執番身彩

燈

等左tsla跌好耐
Miss左好多升幅

買ccl咪冇事囉

入得TSLA，再唔入就見500
400->500 25%升幅

等巴打燈過400先

就穿啦

過咗400入得

長揸嘅話咩位都入得，短期上落唔洗理，最好買完一個月先探佢一次

等到250啦

appl玩住先啦

入番矖老母個西

跌得好勁好彩一見話配股就走tesla

轉買google但都跌得好勁

買左乜？

300蚊，溝

同我一樣不過係 nvda call 應該昨晚清晒call

3月果時就真係股災

屌佢老母唔信唔得真係.......一話入市就仆直 成個科技板塊收皮 有無咁撚勁

成手nvda真係跌到淆，已set止蝕位
中左就當唔好彩算

師兄 set幾多…

你知你龍嘢架啦

超市做特價，耐唔耐都有架啦

原來咁多人都係第一次入手就全市大跌

呢期好多新手入市炒美股，股災不遠了

穿ed

如果trump 諗住打經濟牌，股市大升黎選總統，咁對家會點做

When up, nobody asks why.

When down, everyone is begging for a reason.

連CLCT 呢d 偽科技股都幾個月升2倍
無泡沫

均價-20%

踢9佢落船

寄佢俾美國證監

跌少少驚西咩
3月果時溶斷幾獲啦

大量沽同叫人沽

屌
真係好癲 一訓醒跌到PK

X2

係咪忽左上腦
侵係總統，控制到個市向上向下
拜登撚有能力控制到個市向下咩
諗多咗

X3

拜登有無能力就唔知，但老母麵就一定有能力

wallstreet好多democrat金主